m記星期一優惠 1蚊大汽水 10蚊麥炸雞 冇人講？

1蚊 大汽水終於返黎了仲有麥炸雞

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

仲食金拱門

窮人鄭只能食老麥而且每周有優惠

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪🤢
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？😒
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？😒
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？😒
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。😒
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？🤢
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？🤢
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？😒
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？🤢
屌你老母臭閪谷鳩氣😒

1蚊汽水喎，食窮藍店啦

其實麥當勞真係無乜邊間可以取代
KFC都係藍

食窮藍店師

burger king摺哂
而家得另一間公司做緊d尊貴地區
如果當年進軍香港d人好似而家咁佢就唔會摺
以前就係俾麥記收左佢皮
明明burger king好食好多d港豬嫌貴
搞到佢將貨就價降哂級耍減價(都仲係完勝麥記)
最後都要敗走得返機場山頂呢D地方做緊

我係黃衛兵，我企硬唔食中信金拱門兒福喜雞

以為10$麥樂雞

食Jollibee啦

on9仔 copy都copy好d啦

我覺得好好😂

呢篇文章真係百睇不厭

多咗好多人地飲唔曬食唔曬嘅免費炸雞免費汽水
太好了

冇10蚊9件麥樂雞

一蚊汽水
飲到佢執笠

唔係敗走到得返機場山頂

香港既burger king 總代理已經摺埋晒,
(個總代理基本上亂咁黎, 之前市區burger king d 裝修都唔岩消防例)
機場同山頂burger king 唔係香港代理,
係美國burger king 直接管轄,
所以其實係兩間公司

burger king多分店個期難食到仆街八達通都唔收，又唔平
抵執

因為burger king 除左山頂同機場之外,

其他果幾間係大陸佬拎左經營權開

咁你明未? 唔係Burger King 難食, 係大陸人整死左香港既Burger King

健味堡的三名董事均是大陸人，股東是英屬處女島公司。多間分店自去年起，曾被約十個業主分別入稟追討欠租及差餉等費用，涉款至少1700萬元。公司又拖欠供應商裝修公司、廣告公司等逾200萬債項，總債項近二千萬元。

全部人靜係入去買1蚊野飲 唔好買佢其他野

我要進來了